適逢六四，支聯會應該將重點放喺反對送中條例

唔係話淨係反對送中條例咁片面
而係着重於當時點樣幫民運人士偷渡出走
最好爆埋當時邊一啲外國駐中國外交人員或外國記者
點樣幫佢哋出逃
然後再講佢哋若果喺通過咗送中條例嘅香港
都可能被引渡返中國
因為條例包括國家安全法、出入境法以及最高人民法院可以對某啲案件撤銷追溯期限
咁樣一定更加可以引起外國媒體嘅注意同concern